半個鐘之後interview，而家緊張到好想嘔

求集氣!!!!!!

加油

加油！

見咩呀Ching

如果IN你個人係肥妹仔點算

著橙色西裝，包你事倍功半

咁一定有offer

Did your potential employer know how accurate and precise your prediction on 2017 CE election is?

說好的欽點薯片呢？

有冇著橙褲去in

多謝各位集氣，offer已收

in 咩

著橙褲見工？

恭喜

其實好濕鳩咋，只係律師樓實習

想問巴打當年點解會約肥婆

Add oil Bro !

如果我話我其實從來都無約過，你信唔信

有無帶埋樽美極去

即出offer?

細firm

巴打in邊間 小薯仔無intern